Crud para la gestion de empresas

los paquetes que se instalaron fueron lo siguientes:

composer require spatie/laravel-permission
Este paquete nos serivira para trabjar con los roles y permisos

composer require laravel/ui:^2.4
php artisan ui vue --auth
Este paquete nos crea la estructura para trabajar con la autenticacion

composer require jeroennoten/laravel-adminltephp artisan adminlte:install
Este paquete nos permite Crear nuestro panel de administracion

Para poder ingresar al sistema se tiene que ejecutar un seeder con el siguiente comando php artisan db:seed el cual creara un usario con los siguientes datos email:admin@admin.com  password:password ya que la vista para registrarse esta desactivada